一人一個狗仔名

9月2號開學了
一人一個狗仔名
希望大家可以關懷呢班狗仔

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9月2]早上full gear番母校聲援義士